之後會吾會要求真普選

😔

麻煩入嚟睇下
[警世] 發覺你班香港人真係唔配民主